فيديو .. الملاكم الروسي بوفيتكين يفوز على البولندي فاخ
 حقق الملاكم الروسي ألكسندر بوفيتكين فوزا مستحقاعلى متحديه البولندي ماريوش فاخ بالضربة الفنية القاضية في النزال الذي جمعهما الأربعاء نوفمبر تشرين الثاني في مدينة قازان الروسية كانت الأفضلية للملاكم الروسي الذي هاجم على مدار جولة ووجه لكمات قوية لوجه العملاق البولندي فاخ تسببت في قطع عميق تحت عينه اليسرى الأمر الذي أدى بحكم النزال إلى إيقافه قبل نهايته بقليل معلنا فوز بوفيتكين بالضربة الفنية القاضية واحتفظ ألكسندر بوفيتكين عاما بحزام المجلس العالمي للملاكمة الفضي لبطل العالم في الوزن الثقيل محققا انتصاره رقم منها بالضربة القاضية مقابل هزيمة واحدة حتى الآن بينما مني ماريوش فاخ عاما بالهزيمة الثانية مقابل انتصارا منها بالضربة القاضية حتى الآن في مسيرته الاحترافية  